<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>News World of Warcraft</title>
<link>https://rawgit.com/arsg93/Noticias/master/news.html</link>
<description>Ultimas noticias y novedades sobre World of Warcraft.</description>
<item>
<title>¡El parche 7.2: Ya está disponible!</title>
<link>https://rawgit.com/arsg93/Noticias/master/news1.html</link>
<description>Durante el parte 7.2 podremos realizar la segunda y última parte del proceso para poder volar
                                    en Legion donde deberemos conseguir el logro Abrecaminos de Legion Abrecaminos de las
                                    Islas Abruptas, segunda parte.</description>
<pubDate>Tue, 28 Feb 2017 08:00:00 EST</pubDate>
</item>
<item>
<title>¡Este mes de Mayo en WoW tenemos...!</title>
<link>https://rawgit.com/arsg93/Noticias/master/news2.html</link>
<description>El tiempo vuela cuando estás luchando contra la Legión Ardiente. A pesar de que la sombra
                                    de la Nave de la Legión sea enorme, los campeones de Azeroth siguen luchando y aún quedan
                                    buenos momentos por vivir, no te lo pierdas.</description>
<pubDate>Tue, 28 Feb 2017 08:00:00 EST</pubDate>
</item>
<item>
<title>Avance: Bastión Nocturno</title>
<link>https://rawgit.com/arsg93/Noticias/master/news3.html</link>
<description>Ocultas en los cimientos , yacen las olvidadas cámaras que dan acceso a la Fuente de la Noche.
                                Este monstruoso escórpido ha escogido una de estas cámaras como su hogar. Imbuido del poder
                                de la Fuente de la Noche, Skorpyron supone un obstáculo en la que sería una prometedora entrada
                                trasera.</description>
<pubDate>Tue, 28 Feb 2017 08:00:00 EST</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ha llegado el Festival Lunar</title>
<link>https://rawgit.com/arsg93/Noticias/master/news4.html</link>
<description>Cada año los druidas del Claro de la Luna celebran el gran triunfo de su ciudad sobre un antiguo
                                mal. Durante el Festival Lunar los ciudadanos de Azeroth tienen la oportunidad de rendir
                                homenaje a sus ancestros celebrando su sabiduría con magníficos festines y, por supuesto,
                                ¡lanzando fuegos artificiales!</description>
<pubDate>Tue, 28 Feb 2017 08:00:00 EST</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>